今日開市插幾多？？

熊軍Fat Fat

300-450點左右

Up

千跌

全倉7500 殺吖

300

2百零點度開市 之後唔知

升100

二百

跌！跌！跌！再跌多啲!

巴打有冇事